有冇人聽過okie biz呢間野？

我見到佢哋賣啲嘢好似好平咁，仲話買嗰時唔使俾錢，但係新開ig account，唔知可唔可以信？有冇巴絲喺度買過野？